因果由國 容港治己 光復香港 時代革命

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

嘩

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

Push

時代革命擺後面，氣勢強啲

放前面好似好的

因果由國 容港治己

光復香港 時代革命

因果由國 時代革命

光復香港 容港治己

五大訴求

缺一不可

#BoycottMulan #Disney

即刻洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

前兩句係原因 我地嘅訴求
後兩句係行動 我地嘅抗爭

真正既時代革命

過左4年終於搵到

光復香港 時代革命 既絕配

岩

樓主個擺位係最靚

We connect 誠哥

好多人問光復香港 時代革命係指咩野
今日誠哥完整敍述咗句口號

八九

六四

我都覺 時代革命 幾霸氣

同埋順口啲
尾個句氣勢勁啲

好撚型

新口號

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

好型

型wor